雷蛇呢條宣傳片痴撚左線

上市CAP咁撚多錢拎去整打J片

DAmini出無線未呀屌

雷蛇以前D 產品就OK， 最近幾年QC真係差到爆 唔會再買佢地D產品了

我個鍵盤斷左粒軸佢竟然話保養唔包